有無人覺得香港最後會似東歐

我意思係指最後香港去到2047個時最後都係對抗唔到共產黨，好似cold war 個時啲東歐國家面對強大蘇聯，咩都做唔到，變埋蘇聯衛星國。

好彩嘅咪佢地可以等到蘇聯解體，可以有民主，但2047個時，香港有無呢個機會，真係無人知，可以最後會慢慢變成一個無名嘅城市，連香港人自豪嘅香港大學都會因共產黨管治嘅情況下慢慢變一個工具，慢慢墮落

點解你會咁樂觀 香港幾多人等緊唔同既機遇賣港
大灣區規劃一落實 大把人跪低喪奶共 爭著賣港 同東歐衰敗係兩回事 香港經濟背靠中國 未必差得去邊 只係其它核心範疇就迅速收皮 注定係國家既一顆棋子

香港似49年上海

有呢種諗法好耐

但唔同既係，當年美國應承左東歐係蘇聯勢力範圍，所以鎮壓布拉格之春同匈牙利革命都唔會得到西方陣營既幫助。

香港冇勢力範圍呢回事，只要美國認為情況對佢有利，隨時可以令到香港做佢隻狗/殖民地

可唔可以講多啲
其實我覺得上海都係個幾有文化嘅city 黎

1975年4月30日朝早之後嘅西貢

即係？？

呢都都算係一個機會嘅

但係香港嘅價值真係可以大到連美國都會幫香港？

但係唔係大家都知 大灣區 係假野咩

$

唔應該用個幫字，美國從來都係從利益角度出發，唔通二戰後重建歐洲又叫幫歐洲咩

答返你個問題，暫時未睇到

伊拉克或者以色列會比較似

東歐劇變源於蘇聯改革，成於支那六四

好希望美國攻打香港

相信大把人會為美軍帶路，句括宜家奶共個班。不過美國一定會慢慢對付個班友

而家就係4月30號凌晨
個個都想走
但係只有有錢嘅先早走到
共產黨已經逼到入西貢港
政府官員完全冇反抗列隊準備被北越共軍入侵
大家都只有無力感
想走又走唔到
2047就係朝早
共軍坦克撞入總理府 正式掛起共產黨旗幟
百年殖民 西方文明 自由民主 同一刻玩完

好恐怖

個種無力感好鬼辛苦，好似無希望，個人會好易灰

但身邊好少人會care 呢啲野， 會唔會係我太on9

係呢刻先發現一個人嘅能力其實好細

推 好開心仲有人關心香港前途問題 不過坦白講香港係無前途 只會比中共揸乾揸淨

唔知係唔係我份人好灰，次次一諗到香港最後唔好彩會墮落個話，會好唔開心

lm

七百萬人可以做個小國啦
不過掌權者 有錢撚全部親中
2047 變大陸一個市仔咁囉